In een eenzame kamer, of liever cel, aan de bovenkant van het huis, en gescheiden van alle andere appartementen door een galerij en trap, Ik hield mijn workshop van smerige creation; mijn oogbollen waren vanaf de aansluitingen bij het tegemoetkomen aan de details van mijn werk.
De snijkamer en de slacht-huis ingericht veel van mijn materiaal; vaak heb mijn menselijke natuur met afkeer van mijn beroep, terwijl nog aangespoord door een gretigheid die sensornetwerken verhoogd, ik bracht mijn werk bij te sluiten.
De zomermaanden voorbij was terwijl ik dus bezig, hart en ziel, in een achtervolging.
Het was een zeer mooi seizoen; nooit de velden geven meer overvloedig oogsten of the vines yield een meer weelderige vintage, maar mijn ogen waren aan de betovering van de natuur.
En dezelfde gevoelens die me verwaarlozing de scènes rondom mij deed mij ook vergeet die vrienden die waren zo veel kilometers afwezig is, en die ik niet had gezien voor een zo lange tijd.
Ik kende mijn zwijgen gij onrustig en ik goed onthouden de woorden van mijn vader: "Ik weet dat terwijl u bent blij met jezelf zult u van ons vinden met genegenheid en horen wij regelmatig van u. U moet mij vergeven als ik wat onderbrekingen in uw correspondentie als bewijs dat je andere rechten zijn even verwaarloosd."
Ik wist dus wat zou mijn vader gevoelens, maar ik kon niet scheurt mijn gedachten vanaf mijn tewerkstelling, walgelijk, maar die hadden een onweerstaanbare houd van mijn verbeelding.
Ik wilde als het ware te aarzelt alles wat verband houdt met mijn gevoelens van genegenheid tot de grote object, die opgeslokt elke gewoonte van mijn natuur, moet worden ingevuld.
Vervolgens heb ik dacht dat mijn vader zou onrechtvaardig zijn als hij diegene mijn verwaarloosd griptang of faultiness van mijn kant, maar ik ben er nu van overtuigd dat hij gerechtvaardigd was in het concipiëren van ik wil niet dat ik helemaal vrij van schuld.
Een mens in perfectie altijd zorgen voor een rustige en vredige gedachten en nooit te laat passie of een overgangssituatie wil storen zijn rust.
